我目標係何妖係香港政界消失

唔想佢有任何影響香港既政治

咁無大志架
係都人間界消失啦

到時政府可能會請佢到副局長
eg劉垃圾

佢有錢大把野可以干擾，最好係唔存在